求救！今日收到BNO，但填錯我資料

應該點做！

改返

乘機upgrade做BC

填錯自己係女人

唔係我填錯資料，係佢哋填錯
佢哋真係填咗我做F

話咁易咩

send email囉

現階段你只可以切咗條賓周，無計

email 比返PEX 同Passport number 佢地，講返咩事
佢會叫你寄返錯果本野比HMPO（寄野Keep 單，可以claim 返）, 再寄本正確既比你

完全搵唔到可以Send邊一個

終於有個答到我

咁殘忍，要我為咗本BNO絕子絕孫

我堂哥就係名整錯 寄返去之後再收返就變咗BC

正解

唔該晒你哋！

我以為性別搞錯已經夠過份...
估唔到你仲癲過我

dm twitter 同 hmpo 講，幫到你幫到你

你為嘅係大英帝國嘅榮耀

入境問起你發火問佢係咪assume your gender

okok go to toilet check with me

比我一定唔搞，你呢本BNO 好值錢，你就騎住跨性別人士呢個TITLE 去英國一定有得發圍，有咩人屌尻你都免死金牌黎仲可以反屌返佢，你睇下JK Rowling

比返本護照人啦

入唔到境啦

5分鐘出一本，錯都好正常姐

入境時扮女人